聽到人去撐警嘅記得以其人之道 還治其人之身

首先，之前班仆街建制同啲廢老講，6.9 6.16嘅人係收咗1800先企出嚟，而冇收錢嘅人係佢哋廢，冇呢個能力收錢！

今日聽到邊個撐警就問佢哋係咪收咗錢？冇嘅就話:「下？！我朋友收咗1800喎！咁廢㗎你」

再嚟就係

班建制嘅仆街教阿伯阿婆同人講6.9同6.16親眼見到有人喺旺角(屌？！咁遠都講後出口，仲要有好多支持建制嘅人信)派1800俾遊行嘅人。

我想講 1800 x 300萬人，即係54億，學之前有巴絲話政府派錢都冇咁好效率啦 加上邊個咁有錢派54億啊！

然後有一個未必係咁好嘅方法，就係睇下有冇年紀大少少嘅人，走去撐警前後一兩個地鐵站嘅地方，互相派下錢，再扮偷拍嘅角度，起碼有啲圖俾啲廢老睇真係有人收錢。

第一次開po，sorry for 1999

有冇人睇下推下？

冇用㗎 佢哋只會睇到自己想睇嘅嘢

我見佢哋專攻廢老，要諗下辦法攻返過去，令廢老唔好再信建制！畢竟班仆街都係靠呢方面大量鐵票㗎嘛

幫手推下？

點解唔問蛇頭攞咗錢先，佢次次都走數
你今次幾多，我收咗$2200
咩你蛇頭食水咁深嘅，下次跟建民聯嘛
我每次都向蘋果報料收$500廣告費

感覺由身邊做起易啲，反正佢哋冇人睇蘋果

自己推下先

推多兩推

有冇文宣嘅人向佢哋今日撐警集會做下呢類嘢？

冇人推真係唔得咩？